cmhk嗰5舊水合約賠償金係咪一定要係門巿交

去7仔/ok交得唔得

逐個一蚊係佢門市扔比佢 (好似係)

毫子

agger